Title: Wie sehr wäre ich jetzt gerne irgendwo draussen...
Date: 2012-06-16 14:51
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, wildnothing
Slug: wie-sehr-ware-ich-jetzt-gerne-irgendwo-draussen

![73823_109326172467187_1237314_n]({static}/images/73823_109326172467187_1237314_n.jpg)

Wie sehr wäre ich jetzt gerne irgendwo draussen. Dort wo es Sommer ist.
Dort wo man abschalten kann und alles hinter sich lässt. Ich habe das
Gefühl als ob einfach alles so durchrauscht. Tage, Wochen, Monate. Und
was bleibt?

Wild Nothing's neues Album "Shadow" kommt bald raus...und ich freue mich
darauf wenigstens akustisch den Sommer zu genießen...

{% youtube GnRLPaYXvoU %}

